你身邊的人,是你真正朋友嗎?

少少分享,希望巴打們手下留情

朋友呢個字,聽起來好簡單,卻又是一生人當中不可缺少的.
好多人中意稱兄道弟,但係,真心交當你係朋友o既,又有幾多個呢?
但係有冇人諗過,比自己朋友拋棄呢?

以下就有少少經歷
1:有一次,我就約左佢地行書展,我期待左幾耐下
因為我真係好珍惜同朋友相處o既時間
好喇,到左當日,大家應該估到喇
我係屋企等左好耐,都冇收到佢地o既電話
手機都熄晒,我都麻醉自己,可能咁岩唔得閒姐
到左當晚,我?當然仲係屋企到等緊,直到佢地on左msn
我仲係先傾下d無聊野,之後先問:唔係今日一齊去書展咩
佢地就分別係:同屋企人出街,今日冇出過街,約左小學同學食飯,同埋病左......
其實,我需然唔想向壞個方面諗,不過.......唉,今晚早d訓喇

當然......真相係咩......心照吧~

之後o既幾次出街,我都冇被通知,而點解我會知?因為佢地成日都不經意咁講左出黎
可唔可以唔好對我咁殘忍
可唔可以唔好係我面前傾你地上次出街玩得有幾開心
可唔可以唔好係我面前咬耳仔
.........

好喇,之後,我屋企發生左d事錢銀問題
當中有dSeven野喇 ,咁都係有d唔開心
當我講完之後,佢地就 我,不停
講錢傷感情,所以我都唔想煩佢地,而佢地,就表現出一種千向左走向右走祈唔好問我借錢o既行為
我都係想有人幫我分擔下姐,唔係錢,係壓力
比少少意見又好,安慰又好,都唔洗日日咁 ,
我可能真係期望太高,居然ff你地會關心
不過出少句聲都得掛
而每一日,我都要嬉皮笑臉,皮笑,肉不笑

大時大節,我都會同佢地過,都玩得好開心
只不過,我只係朋友,普通朋友
甚至覺得自己連班上同學o既地位都比唔上

我呻完喇,巴絲打,可唔可以分享下你地o既朋友經
開心野又得,傷心野又得

你約去街前一日唔會提佢地幾點邊度集合嘅咩
最憎啲人約人去街又冇info 咁你約我Jm9

冇乜特別嘢要分享
不過好想抱下你安慰你

至少你有朋友

同你差唔多 我已經怕咗
其他人玩得好開心 我就自己一個人